自己一個去旅行，夜晚得自己一個對住四幅牆，有咩好做？

打丁

打一晚？

打完咪瞓囉

思考人生

通常會攰到瞓著

叫春

叫外賣咪得囉

你旅行旅一晚？

微信附近的人搵隻雞

去邊先
外送茶

你女神嚟架嘛